百勝中國集中討論區

定價468蚊，對比美股60蚊
而家先56

據美國證券交易委員會文件：百勝中國將在香港IPO中發售4190萬股普通股，其中國際發售4020萬股，香港發售170萬股。香港IPO最高定價為468港元/股。發行代碼為9987。